感情淡咗可以點救

同女朋友拍咗拖2年幾，
佢話佢覺得對我少咗興趣淡咗
話就算耐無見都唔會特別掛住我
覺得段感情好脆弱
想問下絲打到底點樣先可以令佢揾返個感覺

利申唔想散同無帽

去一次旅行

加油去Cool煲！係愛嘅一切代價都值得

狠狠咁砌獲勁既

給她一發濃濃的精液

可以專注翻政治野先

1個半月前去過感覺未變

巴打想問下點樣cool 先得？

我依家都係邊緣，盡力囉，總之令自己唔好後悔，之後就好好努力令人地重拾對你之前嘅感覺

我每日都幫手推緊政治po！
只不過同一時間又咁
想諗辦法解決先！

我而家都係咁，一定要證明比佢睇你同佢之間係獨一無二，但係呢個過程你自己都會好辛苦好攰，因為你可能做好多野可能只係換黎佢冷淡回應，但同香港一樣，仲有最後一啖氣就要堅持到底

當他必須走不要再追

佢話睇到我對佢既好同心思
但唔知點解自己唔係好投入同被感動到
而佢都知自己冷淡咗想重拾之前既感覺

所以你而家咪會好撚辛苦，因為你同佢都唔會知結果係點，捱過左呢關可能會好好，亦可能就咁就玩完

利申 同路人而家都挽救緊

我都係有咁嘅覺悟，行錯少少就玩完

到底點樣先捱得過呢關啊
但努力之前係咪應該問下佢到底佢想唔想同我繼續落去先

幾耐無見？一個星期幾次？

繼續同佢做啲會令佢開心既野 每對情侶都會有淡左既時候 依段時間 你做唔好就玩完

一星期兩次，週中食飯週末就whole day

者係繼續同佢做d開心既野令佢揾返感覺？
因為佢經驗唔多
所以一覺得淡就以為自己唔愛

推

曖昧/初初拍拖一定係最 sweet 的，因為你慢慢了解一個人的過程中好有新鮮感/樂趣。但了解晒之後，就冇新鮮感了。

人地講的將感情昇華到去另一個階段，就係要同呢個人從相處中找樂趣，畢竟過下輩子閒閒地要過三四十年，但這要雙方都有共識要合力經營先可能有呢個結果 (當然價值觀相近/夾會易d). 所以你要知佢滿足於咩而你又要 perform到，咁先可以 keep得耐。

如果佢仲後生 look for 新鮮感，咁你真係做唔到 d 咩，你地遇得太早了，又或者你幫唔到佢昇華。

如果佢都覺得想安定，就同佢講將來啦，睇下大家的落差有幾大，嘗試磨合啦。

雖然我地都只係二十頭，但如果佢係有心keep我係可以幫到佢昇華到我既心態？

我覺得自己好似你女朋友 我都唔知可以點做 無曬當初好想見到男朋友既感覺 已經好耐無心跳加速既感覺

你男朋友一定係對你好好
好錫你嗰啲黎？
你習慣咗人地對你好就覺得理所當然
唔識珍惜自然就無咗心跳加速既感覺

所以呢個都係一直無諗過分手既原因 佢對我好好 我都相信佢會係一個好好既老公

但唔明點解唔珍惜就等於無左心跳加速感覺

我知道佢對我好唔係理所當然 所以我一路都好珍惜佢 如果唔係就分左手啦...

正如你女朋友咁啊...

想問下絲打你大約幾多歲？
因為我地倆個都係廿頭，唔想因爲咁就無咗
佢都有話因爲我對佢好好所以唔想放棄，
但又唔明自己點解會無感覺

可能女仔真係有時候需要少少危機感先會珍惜眼前人
換句話講者係少少若即若離

我都係廿頭 男朋友就廿中
你係你女朋友第幾個男朋友啊？
因為男朋友係我初戀 我中學女校 一入大學就同左佢一齊 我地一齊左3年半啦
講真 熱戀期 曖昧 一定係最幸福 我有時都會好掛住
都好想再試下 但你會知道呢種感覺唔會再係你面前呢個男仔度搵到 因為我地已經好熟好熟
所以我覺得自己無再出去玩 都已經係一個好珍惜男朋友既表現
我都係廿幾歲 無拍拖的話仲大把世界啊... 所以真係自己內心打緊仗咁
雖然多數都會畀人話我唔珍惜 無咩人明白...
變左我係度呻

係 雖然過程好辛苦 但要加油呀
一定唔會係唔愛 唔愛就直接想分手啦

簡單啲講 就係想睇下出面個世界 我明白你 其實好正常

我同絲打你既背景有啲似，
不過我係我女朋友第二個男朋友了，
我見佢個內心都好似打緊仗，
但佢又話呢種感覺唔會經常岀現，時不時就咁

但可能佢都諗緊想岀去見識世界但又唔想無咗我

我覺得講得出淡咗就已經係救唔返
仲一齊好可能只係習慣身邊有個人
唔想冇咗呢個一直陪自己嘅人

但淡咗又可以忍到幾耐咁嘅關係？
總有一日佢會爆煲覺得唔可以再呃住自己

其實咩叫淡左呢？ 明明係唔愛就唔愛喇

我覺得淡左係只無左激情 變左好似屋企人咁
係我眼中 呢種平淡感情係老左之後係好幸福 互相陪伴
但而加就會覺得好悶 好似差咁d野咁~
但都仲係愛 只係你追求邊一種愛

好同意 但可惜對方唔係咁諗
到佢最後發現平淡先係幸福 可能就太遲喇
如果可以說服到佢話愛情轉為感情係好正常 亦好幸福 咁可能就會好返
但事實上好難做到
因為兩個人追求嘅野唔同 價值觀都唔同

啱啊但你要證明比佢睇愛情轉化感情都好正係難架

請教

你女友好似之前既我，個時我希望有多點新鮮感。如果男友改變下衣著外表，分享多啲生活趣事，可能我地都唔會分手。唔好重點係你女友點解唔搵你，問點解淡，問得黎不如去做，去改變
Btw加油

但絲打你有無後悔因爲咁就同男友分手

記得之前見到個po 都發生類似既情況
咁岩個時感情淡既一方自己去左7日旅行，之後返黎發現自己係需要對方，旅行中好多野都想同對方分享。最終發現對方好重要，感情修補左，甚至比以前更好。
我覺得小別勝新婚係真既，離別一下先會知自己真正想法。希望巴同女朋友可以繼續走落去。

冇 因爲真係兩個人唔夾，我地都拍兩年，頭一年講到會想結婚，但感情話淡就淡，亦都唔想拖住佢呃佢呃自己。宜加時都會諗我地係咪真係咁無可能呢，如果仲一齊落去會點。

想問下絲打你拍咗新拖未
如果仲一齊落去既話會點

未
如果仲一齊落去...佢繼續咁悶，唔改變下，我諗我都會講分手

咁叫耐無見？

耐無見係我去咗一個長旅行

絲打想問關於相處模式可以點樣改變？
可唔可以形容得具體啲？

開心事/滿足感好比你入銀行嘅錢，唔開心好比你提款。感情就係果一刻個結餘。
結餘/感情會隨著你的滿足感/開心得到累積，但不滿足/唔開心會扣個結餘。

而家佢話淡可能係嫌悶，即係你再對佢好都唔會加個結餘/感情好多，因為令佢滿足的條件改變了。你要揾番呢個新條件出黎再去滿足佢，先可以加呀。

你係佢心入邊位置唔太重要，試下陪佢去做佢想做的事，例如:行山，一齊打機，睇日落日出。嘗試下建立大家回憶，做d野感動佢，或者見到某樣野會諗起你。

必經階段

但有無咩實質方式去揾到新條件去再滿足佢？

但我係咪唔應該咁賣大包地對佢好去增加返自己既價值？

可能佢覺得你對佢好係應份，唔覺得去回報。
之後，你會覺得負出左10分，但回報得1分，什至0分。就會唔開心，諗埋一邊。
有時負出唔係唔好，好多時盲目負出係無用，但只要搵岩時候點，咁到時負出同回報就會成正比。

我都覺得係，所以開始要拎返個平衡

我覺得依個真係要靠佢自己啊，但你都可以整古下佢咁，都幾sweet，我自己就好中意見到男朋友對住自己笑嘅樣，咁所以我覺得你都可以同佢多啲講下笑咁

都係藉著溝通同觀察，睇佢的眉頭眼額，睇佢對每個話題的反應，去了解佢感興趣的事。
其實會唔會你份人比較悶？ 如果搞笑 d 日子會易過 d.

我有時都覺得自己比較悶，
成日都係重複做相同既野，
不過都可以嘗試下搞笑既路線既

你覺得救唔救到呀?

盡力嘗試去救啦
試都未試就覺得救唔到咁點救

加油

如果佢話對我無咗愛既感覺，
佢知我做好多野
但佢就係無乜感覺，
但又唔想hurt我咁者係有無得救

好似我
已經同女朋友散左個幾月 理由又係佢話淡左
救唔翻

如果放手=放鬆，then let it go

俾佢聽下呢首歌，或者用呢首歌整條片
我會覺得好sweet

其實都係9up下haha 有啲野無咗就無咗，不過盡力無悔

巴打你女朋友後期係咪連掂都唔想你掂

簡單啲講佢好似唔想同我咁親密，
感覺越來越疏又唔想我比壓力佢

ummm
你可唔可以講多啲？
等大家可以分析吓？
例如你之前點同佢相處？呢排點同佢相處？

成全佢，同自己講留低嘅人先係你嘅全部，自己堅強，自己先救到自己。

其實兩星期前都好正常，
拖手攬下都可以
但只係近1個星期佢比較冷待我，
可能因為感覺淡咗，
所以近呢幾次岀街佢都仲會撟我手，
但少咗比我錫下哄下

呢個真，
我宜家都係做好自己，
如果佢最後都走
我都唔會做賤自己
因為激情演化成長期愛情係必經既過程
如果咁都忍唔到，
咁都唔係好愛我者

一齊去迎接解放軍。
即刻好番曬

一齊加油

認真問：有冇扑過？
無可否認扑野係真係可以保持情趣

可能我覺得唔清楚
我意思係指你平時同佢傾偈呀、互動呀(例如食飯、飲嘢、玩) 佢嘅反應係點？
好冷淡？好興奮？
我諗呢啲嘢好難一時就變
一定有佢嘅諗法

我尋日忍唔住同男朋友講咗呢個問題
呢排覺得佢冷淡咗，對我冇再咁熱情
自己開始覺得只係我單方面想重拾返
好攰

有但一個幾月先一次

2星期前平時既互動都好正常，
無話特別冷淡定興奮
但近來一星期多對我真係冷淡，
身體上接觸都好少
亦都麻麻想見到我，
因為當佢見到我都好冷淡

唔好諗點挽救，因為只會不斷加大個壓力
做番自己，提都唔好提
用時間去考驗喇

冇架啦，咁樣講得出口即係未玩夠
依d 臭閪好快忍唔住搵第二個

樓主如果你信任我，交你女朋友比我一個星期，我幫你地做輔導，一星期後佢一定會同你重修舊好好彩既你地會好快結婚生仔，有一個美好既家庭

#能力愈大責任愈大

巴打有無試過呢個階段？
或者成功捱得過呢個階段？

我都唔知，
暫時做好自己睇下點先

就係同你一樣，愈想挽救，就愈緊張
結果

結果散咗？
我覺得你越緊張佢會越大壓力
所以都係做返好自己先

係
所以真係急唔黎
個人會冷靜唔到
由時間慢慢決定喇

其實真係會擔心
但自己都做唔到啲乜
內心好掙扎

我覺得去場旅行係唔錯既選擇
大家互相依賴果種感覺。。

但一個半月前去完感覺良好，
係近排唔知咩事

有小小危...
因為佢可能都係有心一齊，所以去旅行，但係去完返黎就肯定左某D野，例如旅行時掛住某人，又或者係發覺對你無左感情。
唔係潑冷水.... 不過我當年情況差唔多....

講多少少，旅行之前同中途係完全正常
之後我再去多一次旅行無佢既
返到黎佢就開始冷淡

扑過未?對奶咩cup?鮑魚咩色?

我唔係睇死女人，不過到時如果分手，唔係佢無情或者點解佢可以咁絕情，只係佢一早已經開始放低感情，到佢放低哂，就會開口話走。

過左10年都未淡

多謝巴打提醒，
我開po想知有無人一樣經歷過或者
有方法捱得過呢個階段？

而我宜家暫時都係做好自己因爲未諗到點做，
如果佢諗完都係唔要我咁愛我極有限，
我都唔會太hurt既

巴打你係咁啱係你女朋友想要嗰type既男仔定點？
當中有無遇過呢d moment 或者有解決方法？

我都唔知係咪佢個type不過我就堅鍾意佢，因為佢係我個type
你既情況偶然都會有，但一齊去下旅行好快就冇事

其實自己睇返轉頭，當年真係好蠢去留佢，不過問心，我無對佢唔住，一心一意對佢好，反而最終佢想自己走得合理化就不斷HURT我。

即係話，老土講句，女人要走留唔住。

感情耐左變淡有得搞，但係你瘋狂不自覺做左啲佢覺得對你心淡嘅事就好難搞，加油

感情耐左淡左，之後ex 話心入面冇我，鐘意左另一個男仔派帽分左手，而個男仔識左一個月，ex話佢需要熱情。 可以點搞？

我宜家個問題係啱啱一個月前先去完旅行
短期之內無得再去

係 睇黎我地真係同路人
波仔都唔比摸 一下撥開我隻手

呢個真，
我都覺得佢近2日對我越來越差，
好易就發我脾氣但又道歉
我都唔知可以點

衰啲講我連做咗啲咩令佢心淡我都唔知
可能係生日禮物準備得唔夠心思引起

但佢派埋帽分埋手，巴打你仲想搞？
佢明顯未玩夠仲偷食埋就算啦

你記住總有人陪你一齊行

可以挽回既 放心巴打
其實佢話得淡都唔係一日忽然發生既事, 一定係之前好多小事積落

首先冷靜d先,唔好佢一話淡左,你就成隻死狗咁問係咪我邊到做錯呀,我會改,唔好唔要我呀bb咁做比佢覺得你太needy ,更加令佢想分手.冇女人中意呢D廢柴

你要冷靜D 對待呢件事, 如果佢冇搵你,你要當冇事發生,當比時間自己諗下, 做自己平時一直想做但冇做既事, 同朋友出去social ,去挑戰一D自己想做既事,比佢知道你冇左佢都會更好, 最好有女仔FD係附近比佢sense 到 你仲係好有吸引力, 冇左佢都有大把選擇.

要明白男女既RS係easy come easy go , 大家都冇責任留係對方身邊,你愈係留佢, 佢愈係會走. 女人好犯賤的 知你冇左佢都可以咁開心做人既話,有咁多女選擇既話, 佢又會後悔走黎搵番你.

你仲諗住有得掂波仔？
唔比佢發脾氣都算好啦

淡左真係無得救

一係就去結婚 一係就散

好多時都係呢兩種結果

七年之癢 其實拍拖都會

多謝巴打你打咁大段文字比我！
我宜家既態度就係咁諗，
做好自己
如果佢最後揀唔要我
我最多挽留一次，
都絕對唔會又求又死狗，
因為咁樣只會更加降低我既價值，
令佢覺得佢決定係啱

個陣我都未知佢對我淡左
係佢唔比我掂之後我先feel到

我都6年幾，真係諗住係今年拍拖週年求婚，但早兩個月佢同我講淡左，想分手。
琴日就係我地拍拖週年，佢如常生活，我就痛苦到不得了，我以為我地可能都仲有機會，但琴日我整左個6年回憶video 比佢，話係比佢最後既禮物，之後佢回我一句都係講[ 很好的回憶，希望我地一切安好]
我就知我地真係冇可能了，我今日搭車返工不停睇我整比佢段片，跟住就眼淚停不了
我都好想有人教我咁樣淡左 仲有冇得救

千其唔好死狗，唔好認錯，不過要更加溫柔同細心對佢，因為而架係非常時期。不過今次比你留到，佢就會食住你，咁下次點?

我都一把年紀，暫時領悟到小小，有女人同自己一齊，就一齊，會對佢好，唔太計較佢對我熱唔熱情，萬一到佢開口話要走，我都真心祝福佢。

或者，

而架香港咁既時勢，你無錢，日日為生存努力，如果另一半都要你用力先留得住，咁你會好辛苦。你有錢，唔洗再講啦。

GIVE AND TAKE，你無可能永遠付出。

巴打，take care，你肯講，我會聽。

多謝，我已經唔知自己可以做d 咩

聽到你個case 我會feel到你有幾唔開心...
巴打, 女人要絕情可以好狠心
既然佢都講到咁白 你仲要留佢做咩,辛苦你自己咋.
專心自己既事業or 搵個你可以全情投入既興趣先啦 唔好一味死chur佢喇
佢知你咁唔開心 只會令佢覺得自己冇做錯既咋.唔好比佢睇死
要活得比佢更好, 等佢知係自己走寶

同路人
要證明比佢睇 其實自己一個都可以好開心
雖然我同佢已經分開左

當年我係灰到想死，抑鬱爆發，真係好撚慘。

諗一諗，都差唔多3年，我都仲喺度，雖然抑鬱仲係有影響，但係我都捱得過，我唔係鬥慘，不過我係無乜朋友，算係自己救返自己，所以，頂住呀巴打。

我同你差唔多情況 巴打
可以留tg傾

即刻開左。

大把同路人，唔會比你一個人。

巴打你提醒咗我要更加温柔同細心
因為近幾日我都因為佢既冷淡令到我有啲唔耐煩，
態度都無以前對佢咁好

我會盡量忍耐架啦非常時期

多謝，我依家都好努力咁工作
我都好明白要做好自己，令自己進步呢d道理
只係個內心有好多野想講，想發洩出黎，但唔敢再搵朋友講
唯有係到講出黎

喺香港呢啲咁既環境話結婚真係唔易，
更何況我地都係2年幾咋

巴打同你情況差唔多，求埋婚先黎派帽。身邊已經冇咩fd 可以傾到，平時都唔係叫春既人，但都忍唔住係度叫下，真係好辛苦好難頂。日日個腦都係度諗同佢既回憶，希望佢識番轉頭。但我都知佢其實係唔會番轉頭，由佢選擇派帽知刻已經完全放棄左我地既所有野，什至比我發現左次後佢都冇咩諗過要挽回。

同樣求婚個陣整左段片，一睇番已經喊到屎咁。成世仔都未試過經歷咁慘，第一次覺得心入面冇左忽咁。去到甘其實無咪冇得番轉頭？

巴打同你情況差唔多，求埋婚先黎派帽。身邊已經冇咩fd 可以傾到，平時都唔係叫春既人，但都忍唔住係度叫下，真係好辛苦好難頂。日日個腦都係度諗同佢既回憶，希望佢識番轉頭。但我都知佢其實係唔會番轉頭，由佢選擇派帽知刻已經完全放棄左我地既所有野，什至比我發現左之後佢都冇咩諗過要挽回。

同樣求婚個陣整左段片，一睇番已經喊到屎咁。成世仔都未試過經歷咁慘，第一次覺得心入面冇左忽咁。去到咁其實無咪冇得番轉頭？

冇架啦

加油啊巴打！
睇到你既文字都感受到有幾傷！
但唔開心真係要周圍揾frd傾又好叫春又好上黎呻都好

佢做到咁就唔好幻想佢會自動返轉頭，
就算自動返轉頭都係等你再charm返既時候
因為你再死纏爛打就令佢更覺得你唔值佢愛，
女中意你既時候可以對你好好，
但佢地好賤既地方係(請絲打原諒我咁講)
如果佢地唔用effort都留得住你，
咁你對佢地黎講只係無價值既負累！

你應該盡量諗下佢對你有幾衰洗自己腦，
再努力搏命增值自己又好，
點都要令自己成為女想為你付出想要爭既人

我已經好努力做好多野令自己好攰，想諗少d 佢。但個人一停低就全部都係佢，一直幫佢解釋，明明知道我係佢生活消失先係對雙方最好，但偏偏好似垃圾咁成日stalk 佢，成日搵借口搵佢咁。 真係有幾執著就有幾痛。

我試過諗佢係衰人，有d 咩衰，但佢唔係比帽我，以前我地相處又好好，只係我地過唔到結婚個條線，一步之差。有時我諗，會唔會係自己比唔到佢想要既野佢。

我都經歷過差唔多既感覺，
但唯一幫到你既就係脫離曬所有關於佢既野
令自己唔好再牽動到個情緒，
過多幾個月就好了，
但一定痛苦

可以反省！
但唔好將樣樣問題同責任亂攬上身
因為你自己咁樣諗但永遠都無答案

做愛

逝去感情如何留得住

姐係未玩夠想試下其他撚又唔想冇左個對自己咁好嘅人啦

有得做就好了

咁係咪真係只可以睇佢自己點諗點揀？
我可以做啲咩去救下段感情

咩都唔好做

我都知，我唔識走返出去
就算同佢冇得復合，我都唔知有冇心同力去搵下一個，心很累，用左好多心機同力氣係一個人身上，依家咩都冇哂

會唔會眼白白咁睇住段感情流走？
到底幾時佢先會睇到感情個岀口

其實呢啲算唔算感情樽頸位，過咗就入到長期穩定既愛情？

唔好諗下一個住，
你宜家一定好無力好攰，
但你放心比自己無論心靈定精神都好好休息
當你休息夠你就會上到力重新溝女！

錯過唔錯過無人知
我男朋友話要take a break 但唔係分手
我一開頭都好似你咁
但慢慢放開手 依家我地無以前咁sweet
仲要Long d 緊 兩個星期以嚟一個FaceTime 都無
不過會keep住msg

但係好似前幾日元朗單野咁
佢擔心到不停打比我

想話比你聽，感情雙向嘅，你放鬆少少，如果佢係緊張你，仲會掛住你自然翻嚟
但如果佢已經唔再緊張你 甚至唔愛
做咩仲要捉實人？

再講，我慢慢放手之後諗咗好多嘢
其實愛情幾親密都要有空間
趁呢個時間學下獨處

認同絲打你既講法，
就算好愛都學習放鬆下，
平時都係我做主動多好多野都好包容，
可能係時候比對方諗下佢對我既感覺有幾深

所以我應該做返自己就得？

係啊，做自己加油巴打

多謝你啊絲打！

幾多歲？

講嚟聽吓

我同男朋友都有依個問題
再衰啲嘅係我地long d
更加冇可能話籍住見面去提昇番個感情
同時間佢又好似唔太engage喺段感情到
我都唔知可以點救

你地講既問題大部分我都遇過，信我，舊既唔去，新既唔黎。

女廿頭我大佢少少

我都long d 緊，男朋友話想take a break 但唔係分手
用咗兩個星期適應呢種仍然係男女朋友 但只可以好普通咁傾計嘅生活

但係我覺得都唔完全係壞事，
我同男朋友本身差5年左右
佢諗野一定成熟過我
係呢兩個星期佢好想要好多自己嘅空間
我先發現 自己之前太痴身

兩個星期後嘅今日 我覺得 其實拍拖 空間對大家嚟講都好重要
所以點解我叫樓主咩都唔好做 就係咁解
要比大家有空間去思考

坦白講 唔好諗點去救一段感情
愛 自然就會繼續到
唔愛 點救都係唔愛

所以 絲打 我建議你 long d 緊嘅話 可以間唔中msg下佢 唔好太常主動msg佢
比時間空間佢睇清楚自己有幾愛你
同時比自己睇清楚自己需要啲乜嘢

咁算吧啦

其實都有一段時間係冇facetime
Long d左半年 夾埋facetime 嘅時間係得3 4次
之前我自己會好insist去msg佢
但今個星期開始就已經少左揾佢 even覆都係隔一陣先覆
今日佢有主動揾番我嘅 唔知係咪真係好似絲打你咁講需要多啲自己嘅空間揾番有幾愛對方
但老實講我唔開心左好耐
甚至諗如果我對佢冷淡左佢都無動於衷就會放棄 Let go
但想問絲打你依家覺得咁樣keep住少接觸係咪真係解決到淡左嘅問題 定純粹係拖住段感情
有啲驚咁樣繼續落去會雙方都愈黎愈淡

廿頭都要算吧？
唔通三十頭就無事？

我都有絲打最後兩句同樣既疑問

去旅行
去返初初拍拖去過嘅地方
激烈地上床
自製情人節
一齊做啲冇做過嘅嘢

廿歲玩激性
好難細水長流喎

短期之內去唔到旅行
同埋佢都無乜心機同我遊山玩水咁
就黎拖手既身體接觸都無埋

我都廿頭啦都無咁諗

WELL
佢冇心機你就唔做?

lm學嘢

我好想做
但次次見到佢咁冷就好似熱火撞冰咁，
不過我都會繼續！

少接觸咗反而佢會多咗想主動打比我，
打比我個陣 閒話家常 有講有笑 正正常常咁
只係無以前開口埋口都好sweet嘅字句
但都睇得出佢好想知我最近做緊乜
佢仍然會主動關心你日常生活 is a good sign
佢下個月會翻一翻香港，到時候再睇下佢會點

同埋視乎你男朋友係一個點嘅人
我男朋友係一個偏理性嘅人
所以我可以開口攤牌問佢其實你有咩感受
我可以表達我嘅感受
最後得出嘅結論係 我地愛對方 但唔知邊到出問題 需要呢個break 去休息下 諗下

但你知有d人唔逼得唔問得，問就覺得你煩，
咁你就只可以等，
拖拖吓，係有機會會淡，但咪表示即係對方對大家都唔重要

講得無錯. 當年我同你情況都幾似，我一心一意對佢好，最後佢都係搵各種理由不停讓我受傷，又挽留過佢，所以我問心無愧。分咗手後佢好快有咗第個，出去玩返幾年。三年後，佢主動搵返我，想同我一齊返，但太遲了。我想講當年係佢咁狠心推開一個咁愛佢既人，就算一齊咗，我都無可能好似以前咁愛佢，所以我都係拒絕咗。

總結: 平時對女人真係唔可以太好，習慣咗，佢就覺得理所當然，再也發現唔到你嘅好，咩淡咗，咩新鮮感全部都係藉口，簡單啲講佢就係唔再愛你。

唔好成日覺得 係佢眼中你好重要
最緊要識抽離下 睇下段感情係咪真係咁
定係佢只係等緊下一個男人出現

佢明顯就係玩到攰想揾返你呢個好男人埋單，
如果你挽留完都唔留者係佢想玩多過愛你，
頭也不回地走都應該啦

其實係咪對佢地時好時壞先至係兩性最好既距離又保持到新鮮感

去元朗共下患難

人人有唔同嘅相處方式
好難講

唔敢 100% 講點做最好
但係下下為對方好 就係對自己最唔好
人地只會習慣左你係 利他既人
而唔係因爲佢 而改變左你

利申 過來人 以為佢感受到 我改變
但原來佢一直覺得應份 係要咁做

多謝絲打分享
我男朋友都係肯聽我講嘅類型黎嘅
通常係講完會caring d主動關心我多啲 再過一排就會故態復萌
但每次都係咁樣loop 所以依半年long d都係咁過
希望佢今次唔會啦 畢竟我依次都好恨心地唔揾佢
當俾番啲教訓佢

可能有時候為佢改少少但唔好失去大部分既自己先係最吸引

冇錯 有問題 咪覺得改下
唔洗要自己變到 100%

講就容易，
其實我都摸索緊，
聽上面個絲打講有d靠運咁，
如果關係咁弱有個好吸引既第三姐岀現既話都收硬皮

有時會諗唔係應該相向嘅咩
你為佢改變時佢都應該有所改變
大家都有所讓步先夠fair架嘛
但可惜現實係總有一方係愛對方多啲
或者對感情投入程度不一
所以真係好難捉摸呀

係咁架啦

利申：拍咗5年，間唔中又冷淡下，想分手，間唔中又好熱戀

呢個真，
好似以我為例我應該係我愛女朋友多啲，
所以我put effort多啲而佢少啲

佢之前有問過我呢個問題話其實咁樣有無問題
我答佢只要兩個人係愛對方就得，
無話計較多同少，
但當佢對我既熱戀感再少啲，
個秤係會岀現問題。

所以我宜家都係抽離啲就算啦，
跟住落地就睇我呢幾年比佢愛夠唔夠份量
同埋到底我係咪佢想要既人啦。

但冷淡嗰段時間巴打你地會點捱過去？
因為真係會冷淡到諗對方係咪自己想要既人
好似隨時會散同比第三者乘虛而入咁

減肥操大隻
做d令對方眼前一亮既改變
定共同目標一齊努力

已經操緊大隻
身邊啲人都讚我身形靚咗好多

係靠運架

邊有公平
願意為對方讓步 係你自己願意
你無得逼對方100%回應你
係好慘架 個問題係你真係愛 咁可以點
我認我係等運到嘅

不過又咁講 我比咗心理準備自己
半年後佢將會真係翻香港
睇吓之後唔洗再long d 會點
如果一樣係咁 我會放生佢 都放過自己
不過目前我唔放手係因為我都好清楚佢係愛我嘅

絲打咁即係如果只要你一日知道對方愛你既，
一日都唔會放手？
即使維持現狀都唔介意？

因為對方咁冷淡其實深愛嗰方係辛苦架，
若即若離咁，一係迫自己習慣，
但好似無曬以前拍拖既甜蜜，
感覺好怪

各自變性，角色調換

不停小鬧，跟住黎一次吵大獲，爆晒唔鍾意對方啲咩，跟住又好返 的確係會隨時散，睇雙方夠唔夠堅定架咋

係自己淡 可以點自救

但我地宜家連鬧都無鬧過都唔知點樣可以解決到個局？
其實我係咪佢杯茶都唔知

如果男女調轉係咪都work

同埋想問下各位，對方話
對我感覺/興趣好淡係純粹因爲熱戀期過咗，
而我又做得唔啱令佢亂諗定係
根本我唔係佢杯茶？
但又唔分手係驚hurt到我定其實有得救？

諗起首歌想些牙

同問，可以點救
依個問題佢話存在好耐，同時都傾左好多次
試過同佢去周圍玩，一齊做d 未做過既野
希望可以刺激返但佢話唔係要依d
我都唔知要點做

應該係心靈上既溝通同理心啊
我估我都係差呢樣野，
唔一定係靠物質上既新鮮感

基本上係，佢愛我嘅話，就要花時間去搵一個方法令大家相處得舒服d

因為我地目前有太多變數，有好多嘢要等佢翻嚟香港先可以知道。

所以長線嚟講，呢半年我同佢都想比d空間大家去諗下之後要點相處。
短線就睇下佢下個月翻一翻香港嘅時候會點，佢有主動約我，同埋佢唔算好冷淡嘅～可以接受嘅

你地其實同女朋友有無共同興趣

其實無乜有無例子？

感情淡其實都好難搞，好多野都由感情變到去責任，要有新鮮感都好睇對方既諗法，倒不如試下認真搵一次坐係到好好地咁傾下，睇下對方既諗法係點，再一齊傾一個解決方法

我都有諗咁好好咁坐低傾下，
畢竟我地都有好耐只係岀街吃喝玩樂但無深入討論過
香港去邊度都係人山人海，邊有一個寧靜既地方傾？

所以而家唔應該揾男朋友?
我都係有類似情況

巴打做得好
要令佢後悔

食算唔算
如果唔算就無乜
我都有發掘過，但發現女友佢咩都鐘意，咩都有興趣，冇邊樣特別鐘意

其實男同女中意做既野真係差好遠好難揾

你地呢段野其實男女都係架

對方嬲自己/吵架
咁有無諗係咪自己做錯d咩呢或者我係佢會唔會嬲呢
當然冷靜完分析完都覺得自己無錯就要同對方傾下問題所在

絲打你ID就係okayfinewtf?
我都想加你傾下計

okay

絲打加我？
我搵唔到你 哈哈

扑多D

同女女傾完
佢話覺得佢愛我多過我愛佢
覺得唔夠珍惜佢
唔放佢係第一位
應該點做，做咩先可以挽回到，做咩先俾佢覺得我覺佢

我經驗少真係唔識處理
連黎30歲先拍第二次拖

絲打 我可唔可以都加你問下野？
我都苦惱緊

其實我覺得你識咁諗，
對方都識咁諗，
點解下下要咁自私咁樣諗？
你唔愛佢既時候，
佢同樣因爲同緊你拍拖而得不到愛，
點解唔諗下既然佢對你咁好，
就好好地對返人？

其實最大既原因都係因為佢對你好好，
所以你開始唔珍惜啦
咪無以前咁愛佢囉

感情啲野冇得諗回報架
唔一定你對佢好佢就一定對返你好
好似我一路都太安然無恙
原來佢一直有好多小問題唔滿意我
到而家分手，我開始每樣野都在意
知道點去拍拖，為對方付出
己經太遲喇

你係紅巴定真絲？
感情的確係唔一定你對佢好就一定有回報，
但你對佢唔夠好導致呢個結局就一定會內疚，
唔想內疚就一定由一開始對佢好
所以我都開始唔知點先得

愛係要做出黎

有得做先得架！
宜家女朋友連身體接觸都唔想
我唔知佢係咪想迫我講分手

有無試過同佢好深入咁傾過先？

呢啲係靠平時多啲新意俾啲情趣

但對方都好少比新意同情趣我，
其實都好難單方面不停付出

2,5.10年都係關口
習慣左要俾d激情
換下生活環境去下旅行
放底d私人時間俾對方
接收工食嘢又好
無聊聊落樓食下雪條行下
經歷下生死令對方覺得需要你
呢排甘多運動帶佢去前線
企一邊齋企有事攬下佢拖佢走
等佢覺得需要你感情升華轉變
大家都需要d時間適應下
更熟悉生活上更有默契
呢d都係一點一滴累積返呢
唔需要特別日子都送下花
帶佢去食下佢鐘意你無興趣既嘢
向佢攰時照顧下佢
女仔要陪伴同支持
少見係會淡架
習慣左有你同
習慣左無你都只差一線
抽多d時間出呢
換取你想你所珍惜既

你有冇試過先

我都唔知根本係佢習慣咗我既好然後開始覺得
理所當然唔珍惜，又覺得我無論點都唔會離開佢
所以懶又話開始淡又對我無感覺，

佢又話可能自己其實唔係咁愛我。
同埋前提係我地已經一星期見2次
但可能真係無咩變化
所以令到佢悶

之前都耐唔耐有，
但都隔得比較耐。
可能我個人真係比較悶

你有啲似我，份人都係比較悶
條女同我講淡咗，冇feel
近排同我講分手，我好想挽留佢
不過佢連見面嘅機會都唔比我

挽留完如果唔得就算啦
下個更可愛
唔捨得緊有，只不過係對方唔要你
你咪去活得更好囉

前日先分手好難去move on
依兩日冇試過訓超過五個鐘
淨係食咗兩餐
一起身就覺得好似少咗啲野
個心好痛好痛
做咩都冇幹勁
冇咗靈魂，好似行屍走肉
諗返起同佢嘅回憶
我啲眼淚就係咁滴

巴打完全知道你情況有幾痛
但定個限期比自己
半個月又好一個月都好
喊夠就一定要企起身

講得好岩！ 你肯為佢付出 肯放棄 肯讓步都只係你嘅事
只係因為你愛對方 但對方係唔愛嘅就點都唔會珍惜你做嘅一切

但好彩你知道佢係愛你嘅

點先俾到信心佢信我
女友話唔信我，想要個可以依賴既人
但我成日要佢擔心，所以唔敢信我
覺得佢愛我多過我愛佢
覺得唔夠珍惜佢
唔放佢係第一位

呢方面真係要靠做先得
講係無用
試下喺細心位度落手

可唔可以指點下，咩細心位
要做唔難，但要諗先難

佢咁樣同你講話覺得你對佢既愛夠
真係好心淡先忍唔住講俾你知
我覺得你要先諗清楚佢要既愛係邊種形式先
個個女仔需要唔同
好似我咁 我會覺得男朋友對我既愛要表現出尼 唔好收埋 否則又會成日亂諗野

我紅巴，我做緊
但佢開到口話對我己經冇愛
話我要做都要做好多野先有機會去返以前咁
係有機會
我而家仲死頂緊
好辛苦

我都經歷緊，
亦都唔知點樣先可以去解決到個問題？
我越緊張，對方就越覺得好緊身
可能要我唔緊張先有效得回對方既心

佢有一句講得好岩，就係佢有咁嘅念頭無論我點長篇大論千字文佢都唔會改變
所以我諗我地最多都係靠時間去證明
明知得一絲希望都要去堅持

我想充實好自己裝備好自己
之後搵個機會再接近佢
由朋友開始做起
宜家呢個係我唯一動力嘅泉源

Same here 知佢好好但無拍拖既感覺

我拍左半年 中間都冇乜嘈過交
前排佢突然間就好決絕咁講分手 話已經諗左好耐 已經淡曬唔再鐘意我 話好想要空間 連傾同挽回嘅空間都唔比
我呢段時間都諗左好多自己做得唔好嘅地方 之後仲有一年時間會見到佢 到底仲有冇可能可以同埋佢一齊 分左手先發覺自己比想象中仲鐘意佢

加油呀巴打
要努力奮鬥

好簡單既係你記得佢講過既野
記得你地之間有既回憶
岀街記下佢d習慣
平時報多少少到等佢知道你做緊咩

巴打你係咪識咗你女朋友無耐就同佢拍拖？
好大機會係熱戀期一過就覺得自己清醒咗
但佢咁做其實好唔負責任，
根本無諗清楚自己係咪鐘意你就答應咗你

唉 我己經好比心機 但係我feel到仲要維持呢個狀態一段好長時間

盡力啦
可能呢啲係上天比你地既考驗
對你地感情既考驗
過到就會長期穩定

我覺得佢已經唔係咁中意你，至少冇你咁中意佢。我覺得講左出黎佢都係好人，因為佢唔講拖住你仲仆街。放手可能係好方法，因為你值得更好嘅人。

上嚟取個暖 我驚再自己屈住屈住遲早病
希望佢唔會見到呢個post

同女朋友5年幾 大家都廿中 同居左年半
由大學開始到出嚟做野基本上係孖公仔咁
大學住宿舍 到一畢業即刻搬埋一齊住

原本我覺得大家係好有默契咁一直走落去
大家無論喺價值觀 婚姻 等等嘅取態都差唔多
點知前幾日佢同我講話 覺唔覺我地之間感情淡左
佢提出想分開住一排 試下可唔可行
然後我當日就一邊喊一邊執行李 第二日我就返左自己屋企

我有問佢係咪有左更加鍾意嘅人 佢話係
但佢話知道嗰個係新鮮感 所以想試下用分居嘅方法搵唔搵得返以前嘅感覺

我地尋日仲可以情侶咁出街食飯 拖手kiss
只係我要極力隱藏自己悲涼到裂開嘅情緒
喺佢面前要表露以前嗰個搞笑 樂天嘅死細路一面

只係每當送完佢走 我就要擔心點捱過今晚
個心一直好似浮住浮住 會莫明發冷出汗
一直諗佢竟然會為左另一個人而傷我咁深
有幾刻終於明白會解會有人想為情自殺咁（利申番一定唔會自殺 巴絲們都唔好）

睇完咁多巴絲嘅case 決定試下唔主動揾佢太多
俾多啲空間同時間佢諗下 我已經當自己出局邊緣
因為我覺得自己都盡左100%對佢好 如果最後無辦法嘅話 我都只可以祝福佢

Sorry for too long

我都有咁做，可能做唔足啦
己經成日話佢足我做緊咩，但佢都係擔心我
話我份工唔安全，成日擔心我，想我搵份穩定既工
問題係我都唔知搵咩工好

傻仔
食過第件女黎

自己偷食左先，到佢想飛你果陣就唔會咁傷，因為你已經對唔住人地

仲要因為未分手 我唔可以同其他人傾呢件事
對住朋友同事仲要笑笑口扮無事
就係唔想之後無彎轉 仲保留一絲希望可以返到以前咁

做得返朋友都幾大機會可以
個人認為

去遊行

表白到拍拖其實都經過左大半個月 不過都真有啲快 到底呢一刻我仲可以做啲咩 佢話最想要嘅係空間所以唔敢騷擾佢 睇佢ig就會不斷亂諗野 我真係好掛住佢

有自己既生活，興趣
有自己班FD
有自己既事業
不斷進修，學野
將重心移開
着重增值自己
成為係女都中意既旬盤
咪引返佢返嚟
不過到時你重中唔中意佢又係另一回事

啱啊呢個時期真係好無安全感
好辛苦好難捱
問佢係咪自己一個既時候永遠都無視我個問題

唔明呀ching係咪打錯字

有時候問佢係咪自己一個做野既時候就會無視我既問題

都已經分左手啦...我有試過搵過佢兩次 不過佢都已讀不回曬

可唔可以搵得到兩個人相處嘅核心問題？對症下藥先拆到

分咗手最多揾一次仲要唔好跪低死lur
唔好因爲對方分手就認曬錯
因為咁只會降低自己價值
如果都唔得就轉身走啦
重新做人增值自己重新吸引對方好過

可能係我太錫佢
寵慣咗
佢就開始唔珍惜然後就開始對我淡呱

嘗試下唔好比對方覆唔覆機就拖住你個心情走
你地又唔係仲拍緊拖
手都分埋就以平常心面對啦
佢覆咪照傾囉，
唔覆咪等到佢想覆囉
如果你要乞求佢先覆既咁點解仲要求佢？
佢都唔珍惜你！

約咗幾耐之後？
就更加要做好自己啦
唔係點喺再見佢既時候吸引返佢？

驚都無用，
我宜家都好驚同女朋友會散
佢對我好似完全係冷淡對待我咁
無曬拍拖既感覺
安全感乜都無
今日係同佢既紀念日
同佢講咗”我地一齊咗x個月快樂！”心心
佢就覆我話係喎都唔記得咗..
覆返我”x 個月快樂”哈哈
咁就算..

我都唔知係我太女人格留意得太細微
定佢根本無乜心機覆我

香港危急存亡之秋，仲掛乜L住拍拖呀

點樣可以死灰復燃法啊巴打？

其實好似係吊命架
但我可以點啊？
話淡咗但我未淡喎
個主導權喺曬佢嗰邊

我宜家都好似聽天由命咁

睇下揾嗰一次大家既氣氛同情緒係點先啦
如果咁好彩對方冷靜完覺得原來唔想無咗你既
你點講掛住佢都得啦

其實係睇你平時做得有幾足既
不過好似我咁做得足又話你太好無乜挑戰性
又係會淡
但要睇下對方夠唔夠成熟識唔識欣賞囉
佢識欣賞既大家一齊一定好開心

製造下一d 特別嘅經歷，
Plan 下去玩、送下禮物咁？😗

咁既感情唔會長久，比你做d野令佢有返感覺可以維持幾耐？早d揾過你愛而佢又愛你既好過

買成人玩具玩
一齊去發夢企最前線
就好似經歷生死咁

我平時都約到佢既，
又約咗佢2日後既星期六岀街
前日佢見我岀街玩到好夜第二日又要喺附近返工，返屋企好遠就叫我上佢屋企借地方我訓

但我自己都唔清楚個情況係點啊
但我地既對話入面好似無乜甜蜜咁
巴打你點睇？

捱就一定難捱啦但希望捱過後會更好呱？

plan咗黎緊星期六日去個短trip
乜都好最緊要有空間自由時間2人世界一下
但我地應唔應該借機傾下我地既諗法？

我都唔知可以維持到幾耐？
喺對話上既冷淡有少少似係吊命既感覺
岀到街又唔係好似我都唔知佢想點

其實佢頭2年都好好，只係宜家淡咗
但原因係咩我都唔知

佢都話唔見你都無咩感覺, 唔想分都要分 sorry

佢唔肯傾就唔好chur啦
唔好令佢反感
一直改善下自己
一路隔3，5日send下野比佢
去到2個月後先算啦

呢個真
如果佢唔係帽你有新歡
比少少時間佢冷靜下可能會好返d

唔好話你，
我宜家個處境咁唔穩定都好辛苦
久唔久就上黎呻下
因為好無安全感

我上星期都係隔咗三五日先send 但都唔讀
依家唔敢send 等佢主動覆算
好辛苦咁涯住到9月。

但拍得耐拖少咗激情都好正常者？
唔可以因爲少咗而要分手啊嘛？
不過有無可以燃點激情既方法？

你岀現得喺呢個post
我作為樓主就預咗你呻架啦絲打！
放心

但前提係我問過佢係咪想分
但佢話唔想
因為唔想hurt到我呢個好愛佢既人
同埋可能唔想無咗我既愛

聽落好似好自私

咁都無計既
頂住到9月啦巴打
你send得野岀去如果無覆預咗比盤冷水照頭淋咁
所以都係休息下先啦

你地一齊咗幾耐啊？

兩年

巴打你點發現佢精神岀軌啊
但佢精神岀軌你都仲想要返佢？
淡同無感情都係佢講既姐
可能事實係變心但唔認

又係差唔多咁耐，
可能係耐咗就有啲覺得悶
所以咁，睇下可唔可以增值自己再吸引返佢

其實我都打定輸數
你話我似唔似自欺欺人緊

比我睇到佢啲comment
想 因為我之前都有精神出軌過
但我個陣好快停住
不過佢應該無變心

係咁痴線架啦
我都無做錯架無偷食安全感又多，佢咪又係一樣話心淡
真係唔知自己衰咩就要比人咁樣對待

有邊個對對方仲有感情既唔係自欺欺人咁？

但佢精神岀軌但無制止自己
仲要飛埋你喎？

係架，有時候佢地貪新鮮感想分手
但佢地揾唔到你對佢有幾衰咪求其都要揾啲藉口囉

頹廢可以但要set一個限期比自己

係 不過佢其實歸究無感情
不過我知佢呃緊大家
但我只可以扮認同。

者係你話佢根本就唔愛你？

所以你個case唔算差 相比起我地
你搵啲野令大家回憶下初心就得

愛 好清楚咁感受到
散戈個禮拜 連續幾日一齊訓 出街睇戲食飯做愛日日text
如果無愛 你會咁做嗎

姐係都要喚醒下佢當初對我既感覺先得？

係 要雙向

其實一定得既，佢又唔係帽你
大家既刺並唔係深到咁
總有方法可以再試過既

咁你指無感情係咩方面？

可能你同我一樣係做錯咗太愛佢

我自己本身份人就唔會忘記初心既
只不過係要幫佢諗返當初對我既感覺者

無感情唔係我講 係佢講
可能佢認為變淡唔係散到ge藉口 咪搬無感情出黎。
不過係咪真係無感情 我諗佢自知

我都唔知啊唉
雖然佢對話對我好冷淡
但又要我幫佢解決佢既需要我都唔知佢係愛我
定我已經變咗sp

有性無愛？
但佢應該重有感情 我聽你咁講

識第二個尋求刺激感

未夠一年女朋友已經咁講

我驚佢對我有性無愛囉
我對佢黎講係有感情啊
但佢好似對我無咗愛...
對我好冷淡

呢個唔係我既性格
我需要既係長久既穩定感而唔係短期刺激感

巴打你係咪又對女朋友太好
管接管送
令佢唔珍惜你

呢個真
入大學既時候要變仲易過畢業岀到社會做野
因為太多青春男男女女集喺一個細空間

唯有出黎傾先知 依啲野猜測唔到

都係既
有送電話比佢

中出即飛

女人嘛，佢係想覺得，你已經唔重要。
唔彩佢，就得，要識放識收

尼個情況遲早帶帽

散左三個禮拜都無 但佢唔理我一個禮拜
我個case算係最複雜

唉要傾都要有方向先可以傾
我宜家係無方向
唔知應該由邊度可以改善先

啱啊暫時忍一忍唔好太chur 對方
一chur可能令對方有壓力更加避開你啦

但對方有無送過啲咩比你先？
好似已經單方面對佢好
佢就受曬，但無回報
好快就會唔珍惜好似我個case 咁

我可以做到唔係好啋佢
情況有時侯會好咗
但又驚咁樣令佢覺得我變咗唔夠愛佢，
令情況更差

我都好驚會帶帽
總之我講到明叫佢唔好比帽我帶
想分手就分手
我有問過佢但佢唔想分
我可以點？

問你一句，你覺得佢愛你？

我覺得我地識得好短就一齊
好大機會係新鮮感
但我地宜家咁多年仲點比新鮮感佢？

我自問係一個比正常人悶少少既人黎
自己一個既時候可以不停食同一間餐廳都無問題
但同女朋友岀街我會諗好曬唔同既地方
唔同既活動
又會搞下笑咁
所以都應該唔算悶既

你地唔好自私傾啦
我都煩緊架

收過佢寫既聖誕卡係初期
收過一把遮仲用緊

講真其實佢對你既好相比你
真係相差好遠

慢慢嚟啦巴打，如果真係發現真係唔得
就好收手啦，唔好令到自己越嚟越傷。

我同你個情況差不多，我同佢都係初戀
我啲朋友都話你對佢太好，所以佢唔識珍惜

我分手一個星期都冇好L想死呀Diuuuuuuuuuuuu

真係會覺得死得不明不白，好似俾人判咗莫須有嘅罪名，感覺好無辜失望失落無奈同埋無助。

咁冇計架
喜歡佢
賣埋命比佢都願意

: 點解你好似變到同以前唔同哂咁

: 咁人會變架嘛

於是佢就同左另一個人一齊了

不如一齊啦

咁樣就錯曬啦
愛佢唔代表要愛到無咗自己
當你愛佢愛到無咗自己既話你對佢就無乜價值
咁樣就好危險

Set個期限比自己，過咗就真係要move on 啦

自己淡咗又可以點搞

佢又淡左
咁我仲可以點
逼自己都淡咩唔通

因為對方係愛你比較多既一方？
你仲想唔想努力先？

迫自己要獨立啲唔好咁痴身
好好增值自己做好自己
再揾下方法睇下可唔可以同對方傾下

係你主動搵返佢，定係佢主動搵返你

對方仲好愛，唔多唔少有啲壓力
自己一時時，好驚對方發現
仲想努力

唔好諗咁多住
有人話試下諗你地一齊既初心
或者去下小旅行遊山玩水咁
欣賞下對方

好
但曾經好愛變到冇乜feel嘅感覺真係好可怕，究竟係咪一段感情耐咗慣咗就會咁
我知佢係好女仔，但有時冇feel就冇feel，我都盡量對佢好，只係有時好似要逼自己咁，愛一個人呢啲嘢應該係好自然

佢同我講分手，知佢係屋企，我坐咗係佢門口等佢開門，等咗3個鐘了

你地一齊咗幾耐？
佢係咪無微不至地照顧你愛你？
你覺得你無feel呢個階段維持咗幾耐？

佢唔肯見你？

唔肯，一門之隔

一齊去發夢

唔知點解=唔想講心底話

危險期中出兩次
即刻求你唔好走

走啦 唉

但你有無覺得係無咗新鮮感定激情啊？
平時有無鬧交？
只要你有心去同佢一齊行我覺得咩事都可以溝通解決到既

我ex 同你地一樣，話我對佢好好，但依家冇左心跳感覺，佢話好大壓力，所以分手，搵下自己既感覺。我唔明點解會咁，我依家試下改變下自己，睇下遲d 見佢會唔會好d

我唔想失去佢，我真係唔想，佢比咗好多次機會我，我都無好好珍惜，而呢次我想挽留最後一次，想佢見我一面

真係好大雨...

講到心底嗰句就好hurt架
無非都係淡咗想要刺激新鮮感新歡
但又唔捨得我對佢咁好，
驚之後唔會再遇到我咁樣囉
背都背得岀，問題係點解決宜家個局

屌你我係佢樓下企左3粒鐘

又係襯打風搵佢諗住顯示誠意
點知佢話我阻住佢原本時間表
我真係好撚犯賤

唉真係一樣，
可能都係對佢好好，
但佢未玩夠心態未定
你越對佢好佢越內疚所以就話大壓力
因為根本佢暫時未需要你呢種好
但係如果佢到適婚年齡一定會lur飯應

紅巴？你搞咩黎搞到又好多次機會你都唔珍惜啊？

紅絲，尋晚葵芳係導火線。9點幾11點示威完去咗佢到，留咗陣佢送我去搭車，佢再返屋企。睇tg見到狗屋d示威者唔肯走/走唔到，知道有個男仔朋友係到做家長，就去咗搵佢幫手叫人走，最後佢都車埋我返屋企。我知道男仔一定接受唔到自己女朋友去搵其他男仔，仲要上埋人地車，但係我當時只係好擔心好擔心好擔心佢地會因為走唔到而出事，所以先決定去搵個frd。絕無異心，依家坐咗係佢屋企3個半鐘，目的就係想見佢同解釋所有野比佢知，想佢原諒我，比個機會我。依家又要大雨，走廊又有雨，我打比佢又唔聽，佢屋企人打比佢都唔聽...

絲打有心了繼續加油！
你只係上過佢架車而無去過佢屋企？
咁絕對可以同佢解釋喎
呢個都唔算錯者
生於亂世有種責任
前題係你男友對政治無興趣？

我只係上過佢架車，佢車咗我返屋企，我無去過佢屋企
佢係黃絲，不過真人因為d原因好少表態，曾經有因為咁而嘈過，但最後我都係覺得唔同佢講政治係最好。
所以我請人食飯，尋晚去幫義士都好少同佢講，但最後我都係選擇講咗，因為我想對佢坦白。但似乎我係太過坦白

應該係政治因素導致你地個問題發生
你試下揾到佢再同佢解釋下先啦

唔好chur佢啦 。。等佢搵你

巴打，你有冇試過？
work?

真係好驚分手
feel 到就散就散咁
了解到自己有好多問題，同時知道女友指出依d 問題係為我好
自己又冇哂方向，渾渾噩噩咁唔去解決
一直拖到依家，令到瀕臨分手邊緣，深知都救唔到幾多次
如何令女友重新感受到心情加速，小鹿亂撞既感覺去重燃火花，去挽回一段感情

世界上好少有絕對嘅純友誼

你懶左

巴打一齊幾耐？
如果有新歡係難搞d
同埋之前係邊個付岀愛多啲？

有既，
只限由細識到大既異性朋友，
如果係新既多數都少
唔好諗住呃自己，
有啲咩係同男朋友唔講得反而同其他異性又講得

我諗緊係咪我努力咗喺d錯既地方

去夢遊幾次乜都清晰哂啦

tg 傾？

岩，多謝你呢番說話
真係好辛苦...

砌完會有返火花？

由今日開始我放棄左，佢堅持做朋友，但又可以見面，我都唔知佢想點

Give and take.
非常同意...不斷付出但換來冷淡回應，真係會好辛苦

係呀，因為佢話想做返朋友，我地每星期都有wts 問候下，但都係傾幾句就完左。
佢約左我兩星期後食飯，因為係慶祝我返新工
想係個日比佢睇下我既改變

我都係咁，結果見面只會令自己更傷心，就好似止痛針咁，我又想繼續見，見到又好sad

Sorry 啊絲打漏咗你
宜家冷靜下都幾好，
比個機會自己諗清楚係咪想繼續同呢個人一齊？
畢竟佢又背住你玩交友app又掉低你一個
受傷又唔問下其實佢都唔係好愛你同在乎你既感受

你自問咩都以佢為先其實可能係個問題
令到你對於佢黎講個價值好低
所以唔洗太care你
諗清楚我上面講過既野先
想要人地愛你必先要識得愛自己！

我覺得你可以好認真咁計劃下你嘅前途，比如想轉咩行點轉行要讀啲咩書進修，進修緊金錢支出點平衡，要幾耐，再同佢坐低傾下，講曬比佢聽你嘅計劃，再問下佢係唔係擔心呢樣，如果係希望咁樣計劃可以話到比你知我好認真對待段關係同前途，問下佢點樣諗，有咩野兩個人大家一齊解決，因為你好想將來有佢陪你一齊行落去

覆錯sor

我都好明白，因為我之前以經同佢見過，見完係個心好痛好痛，因為係對話中佢表示過朋友相處方式好舒服，仲講過如果以後我地各自有自己家庭後仲keep 到就好。
聽完好sad, 返到屋企不停喊，不斷諗係咪我地已經冇可能。
但佢再約我，我都好想再見到佢，不倫佢當我係朋友又好點都好，我只係想見下佢，同佢傾下計
我都比朋友話過，點解要咁對自己。我答唔到佢地

我有最壞打算，知佢只會當我朋友，但我都好想見，我唔會chur 佢，我慢慢一步一步黎，試下由朋友再開始

同我情況一樣 不過係因為我以前對佢差先 我冇得怨 最kick係佢公司有個同事追佢 佢地日日whatsapp傾 所以而家我咩都輸哂 日日等佢覆我

兩年半，話長唔長話短唔短
一開始係佢付出多啲但到中段就到我，其實大家嘅付出都差唔多
其實都知一齊到去到某個點，感情係會轉型，但無諗過咁快

與其見完仲辛苦自己既
倒不如放棄啦
比佢拖住自己既心情咁樣開心咩？
佢都講到話有自己既家庭但個主人唔係你
咁姐係佢想你以一個咩既方式存在？

同你一樣，
一開始係佢好沉我船，
但到宜家係我好沉佢船，
我地好想揾到個關係既岀口昇華我地既關係變長久穩定型

同埋你自己都要諗清楚對住呢個人會唔會開心先
佢好似好hea你咁

就係囉
諗清楚我上面講過既問題
如果你覺得值得既咁就去馬
唔值既話就算啦

佢可能對感情有所留戀

有留戀係咪又代表有得救？

真係好難講，唔可以俾一個好肯定嘅答案你
愛情就係咁，冇一個好肯定嘅答案
真係睇下自己點諗，同埋對方願唔願意配合你

所以真係無得理性諗

呢啲嘢真係好撚煩，先甜後苦，好想甜到我死個一刻為止。

有邊個唔想永遠甜蜜？
可能就係要甜苦甜苦輪住黎先會令人珍惜甜既時間

2個人一齊做d未做過/好耐冇做既野
男方用d心機去比驚喜女方 例如啱啱一齊個d做既野
就算因為感情淡而分手 下段感情都可以
呢d只會無限輪迴 大家諗下點解當初會一齊

我都好明白呢個道理
係女朋友唔明呢個道理者
可能係我地溝通唔夠，
所以先有咁既誤會產生
睇下可唔可以解決先

大家坐底傾下 如果大家都咁珍惜大家
如果係因感情淡左而分手 好可惜

同埋可能我好錫對方，
樣樣都係我比心機比驚喜
對方又有無比過我
宜家我都話對對方仲有熱戀者，
但我唔知仲有幾多貨可以比岀黎

有冇去過旅行？或者係外面一齊過夜
去遊樂場？去天台學館睇戲？去科學館睇展覽？
做d驚喜 事前唔講睇咩戲食乜 淨係約係一個地點等
當然你事前計劃下 留意下平時佢中意睇咩戲中意食乜
之後夜晚去海邊坐 吹下風 送小禮物 可能係耳環、頸鍊
平定貴都冇所謂 有神祕有驚喜 女仔應該會中意

黎緊可能去好近既地方2日一夜
但落雨唔知有d咩户外野玩，
好驚要留喺酒店房唔知搞乜，
亦準備咗夜晚房入面既驚喜
希望佢中意啦
禮物都準備咗個case見佢舊嗰個爛咗
雖然唔係咩手作野，
但希望搞得掂

幾好阿 又肯花心機 希望你地會甜蜜幸福

係啊，
但唔知道我自己仲有幾多貨交囉
宜家好似當我老馮咁付出
對我既付出習以為常
佢又無乜野付岀過比我
真心有啲攰

同佢傾 講呢d 條女又會反感
唔知點幫

好驚佢咁樣對我落去
有一日我會忍唔住

同我一撚樣
分左手後又可以見面
對佢無限好雖然唔可以計咩同等回報
有時只係想佢比返少少反應我
然後又嬲就唔覆
到底佢想點

有冇共同朋友？叫個熟d既同佢暗示下

千祈唔好
我就係忍唔住
而家又收左皮
到時又係自己sad

我都想知淡完就散左，同佢講過會改好自己啲習慣，唔會咁易放棄，仲有keep住講野，但佢越黎越淡

我嗰個係又話淡又唔知自己想點
平時就好淡咁對我無曬熱情

其實冇共同朋友，
但互相都識對方既朋友
唔知可以點開口，
講到又話對我淡又驚可能淡到分手，
真係開到口又可能比到壓力佢

如果真係到忍唔住既
都應該諗咗好耐先會忍唔住，
所以絲打你都唔好太sad

巴打你同女朋友幾大？
會唔會係未夠成熟？

但你比咁大壓力自己會好辛苦

其實係好辛苦
之前愛佢係好舒服
但由佢一開始淡我未既時候
我就開始自己好辛苦去面對

我唔知仲可以撐幾耐
但鬼叫我愛佢咩，嘗試下同佢揾個好timing好環境好好傾下
當佢一話淡我就驚自己既負面情緒影響到佢
造成更多壓力
所以我就自己受曬

咁細個就算啦
真係未見識過世界
一定會貪新鮮感
貪玩架啦

好男人有承擔 做得好 支持
希望你會搵到個大家都舒服既相處方式
之後甜甜蜜蜜咁過

可以好肯定咁同你講 救唔返
救得返都只會好短暫
到最後都係會救唔返

利申 上星期分手

我被分手個幾月，一路keep住有做野，過左個幾月先嘗試whatsapp佢同打俾佢，但係完全唔覆同唔聽電話

被帽一次

對方係咩事唔覆加唔聽電話？

其實救得返又點，遲早又會黎多次，一定要對方自己醒覺睇到返你重要性，所以都係順其自然係佢身邊對佢好就算

我巴打黎，問題係你每每想做多少少佢就會反感，甚至自己再拉遠距離，所以寧願保持住而家種關係，用時間去證明，都唔可以chur佢，一chur佢又彈開 係好辛苦，做兵咁，都要加油

我散左冇耐，挽留都挽留過，佢話目前只可以做朋友，所以仲可以見面，但見面佢唔想講有關感情啲野，決定左用呢個方法，我日日都好辛苦，睇住佢連覆whatsapp都好冷淡，約佢都唔係次次應承

你要追返人就要對症下藥，用個唔同相處模式比佢睇你有為佢改變，問題係而家選擇權唔係你到，佢都有權選擇下一個，所以而家都會接受佢對你所有回應，總好過連聯絡都冇

如果真係散既，
只可以話無計啦
做住朋友先囉放生自己放生下對方
到對方覺得你重要既時候自然會返黎

大前題係你係咪一直都係付出較多既一方？
同埋比對方食住？

佢改變左自己同佢點相處，佢話佢都睇到，但感情變左好難一下就回復以前咁樣，所以我只可以用時間係佢身邊等，就算成唔成功都唯有自己受返，鬼叫一齊個陣唔好好珍惜咩

所有感情問題皆建議分手

我都面對緊同一問題，拍左6年
已經進化成出街唔會拖手
唔會錫，唔會講sweet嘢
每日whatsapp唔夠廿句
出完街返屋企唔會再好似以前咁care你返到屋企未
嘗試過買下禮物比佢，同佢出街打扮下自己
果排係好左，但好快又打回原
唔係想日日都熱戀，但都唔想好似單身咁款
成日都單方面想去改變，真係好攰
做咩都變唔返以前咁，有時真係好想放棄

但我想問巴打你同佢一齊既時候對佢好差or無珍惜咩？ 點解會令到佢淡到咁

絲打你個情況都好麻煩
好似當中無咗個熱情無咗愛咁樣

如果真係要改變，真係要靠雙方去努力
而唔係單方面就可以解決到架

我以前就係付出比較少個方，比較佢遷就我，好多野一定要失去左先識得珍惜。
所以而家我一句怨言都冇。

以前無好好珍惜過，但係我覺得我同佢唔應該就咁完，所以我好努力經營返我同佢剩餘嘅關係

我覺得我一直都對佢好好，
但就係唔知點解佢會咁樣，
可能我太好無乜脾氣反而又唔會珍惜
太過理所當然就淡囉
都唔洗付出過

其實溝通係最重要，雙方有目的去解決問題，單方面發現係冇用架

咁我同你情況唔同，你係太好，我係太衰

咁我係咪應該拎返個中間點，
慢慢變得唔洗咁體貼，
若果想我對你好就必須要對我好先？

好明顯啦，任何野都唔可以太傾則佢一面，唔係要你五五比例，只係要搵個大家都舒服又可以行落去嘅相處方式

我應該會同佢講清楚，
我會對佢一樣咁好，
前題係要你都對我好，
如果唔係我唔會無止境咁樣落去
太辛苦啦

咁既處理方式會唔會係最好？
睇下佢想唔想繼續同我落去

好多野就係冇左先學到，冇左先會成長，但係如果學到，做到，到用返落現實，己經唔係用返落教曉我呢啲野個個人，又有咩用

我覺得睇佢咩性格，你咁講又會好似逼佢做咁，會有反效果，如果佢真係有諗你感受，其實自自然然會揀個對你最好方法對待你

如果我女朋友識咁諗就最好啦
我唔想到我地失去咗，
我或者佢先識諗就太遲啦

我其實己經太遲，只係而家我自己靠佢每日打啲止痛針吊命，所以巴打你要加油

係啊我又好驚咁樣做會迫到佢有壓力咁
但點樣先可以令佢諗下我感受多啲？
明明一開始既時候佢好著緊我

都係既
最少女朋友都話要重新檢視下佢對我地既感覺係點
未去到即時死亡既
但如果唔救既話都距離近

我以前都係佢好著緊我，而家咁樣因為佢累積到一定失望 所以唔可以再要求啲咩

其實可能我女朋友都有累積我一定既失望，
而我自己又唔發覺，後知後覺
所以先搞到宜家咁

出一次旺角 啲感覺就會返番黎

覺得佢唔想改變咁，所以先心灰
唔通昇華左做感情就係咁？

唔想同佢溝通
因每次溝通完都冇改變

我都唔知點解
但完全唔覆係唔係冇機會？

淡左即係唔鍾意囉
呢排個fd個男朋友都係咁同佢講 然後散左

鐘意的話會有心去重新揾返個感覺
懶得去揾 即係

你都揾佢唔到就放棄啦
當比個機會大家冷靜下
如果佢有心揾你既一定返轉頭

感情變淡，需要尋找刺激。今時今日香港好易搵，去啲人多嘅地方，再企前小小。

條仔講到明就算一齊就唔會鍾意

可能搵返當初大家會一齊既原因 同有啲令佢覺得值得心甘情願留低既原因 或者捱得過

好似講緊我咁

當初幾鐘意都好
拍拖一段時間都係睇夾唔夾多過有無feel

我地唔係唔係唔夾，
而係佢想試多啲人

如果女人真係變左心點cool都cool 5 到

我唔知咁想算唔算變心
無第三者
純粹就係想試多啲

女方想試？

男人老狗
灑脫啲啦
成條廢柴咁
求人做乜鳩

順其自然，過得到呢關就一世

係，變淡係必經階段，只要2個人都係專一於大家，當然有時都要去下旅行制造下浪漫

分左仲搵，一係就復合，復合唔到寧願忍痛唔好再揾住，等待下一個仲好，死磨通常都係自己受苦

一定無....放棄 佢一定走

巴打，咁要自己衡量個情況，有時唔好怕失去，退一步，可能個結果會意想不到

女性個諗法其實真係好難捉摸
可能係因為佢地會將件事放大好多倍？
但如果係感到無愛真係要好好注意下
建議可以揾個地方兩個人坐低 然後deep talk一下
可能仲有轉機

巴打，可唔可以share下你嗰陣順其自然係點？佢自己搵返你？
我拍左7年半分左個幾月，佢whatsapp fb ig所有野都冇block我但係text同打電話都唔覆

想跟問一下
同女朋友deep talk完
佢話佢想要既唔係我純對佢好
而係佢都要付岀而再獲得我既好會吸引啲
宜家咁樣太無挑戰性
應該要鬧多啲交
但同時佢又覺佢仲想試多啲未想咁快定

有無巴絲可以比啲方法我解決？

推下先

推一推

唉 佢真係好絕情，同佢見面佢日日同條仔傾，問佢就話係同事，我可以點，而家只可以做好自己，佢唔肯返黎都冇辦法

求婚

推下呢個先

如果我地係二十到尾既年紀就話者

分手啦
救乜鬼
由今日開始當自己無女朋友咁生活
佢搵你唔好狗衝回佢

咩都驚
咁你繼續叫春
然後條女大大頂帽俾你做禮物

我覺得刺激感情最好嘅方法就係好波浪咁，低低高高。
例如你女朋友唔小心撞到張枱，你可以話:

「哎吔...bb做咩咁唔小心撞親吖? 無事吖嘛...張枱」(摸下張枱)
「哼！無事我就打爆你！竟然夠膽撞佢?痛...咁硬嘅?我地好食啲好西回恢下先，回恢完再搵機會泡制佢，今次就放佢一馬」(打張枱)

而唔係「bb無事吖嘛?痛唔痛吖?」

寫100個對方的優點

巴打願你可以成功挽回
我己經救唔返，尋日己經宣告死亡
佢話太攰啦，兩年忍左好耐，一直默默付出
希望我有日可以改變，但我一直係咁
好自私，冇理過佢感受，未試過真正去了解過佢
佢一路期望我會改變，然後走落去
但等待係有極限既以後只能各走各路

所以希望急救緊既巴絲們，真係的起心肝去了解下另一半唔好學我咁自私

有冇tg group圍下爐好辛苦

資料延伸：

感恩的心態是所有負面情緒的解毒劑，它讓你專注在「已經擁有」的事物上，無論是實質的物品、經驗或是親密關係。感恩的心是個絕佳的引線，把你拉回到當下，立即賦予你信心與親和力。藉由感恩增強魅力的方式也令人嘖嘖稱奇。

一旦進入感恩的心態，你的肢體動作瞬間就會產生變化，從頭到腳徹底改變：你的臉部線條變得更柔和，身體更放鬆，肢體語言同時散發出親和力與某種難以撼動的信心，能讓周遭的人眼睛一亮。

未諗過佢，永遠以我行先
佢為左令我開心，會做好多野，諗好多野
但我好少為佢付出過，好少花好多心機去令佢開心
分擔佢既情緒
佢返工發生一D唔開心既野，我都經歷過我覺得理所當然，但忽略左佢既承受能力，佢既情緒

支持

今晚見完，徹底放棄，做返朋友，我唔知我做唔做到

以前對佢太衰，佢放棄左我，覺得我唔適合佢，而家做朋友，佢對我冇左感覺，但如果我keep住對佢好，我就會沉返落去，我都唔知點好

可唔可以借個位呻下
自從俾對上一個女友派帽飛左之後
我經歷過好多野，多次逼遷，親人過身，老豆包二奶，工作唔順利
係社會上漂泊左好耐，人生己經冇哂方向感，捱得一日得一日
直至遇到依個女友，俾到我依靠
令我有返d 目標，打算下半世都係同佢走落去
依家搞成咁，我再次失去目標，係因為有佢我先有努力工作既目標，因為有佢我先會令自己既生活有要求

巴打，唔知你仲記唔記得我
同男朋友take咗個半月break
前日佢翻咗香港
我地見翻面都覺得好咗好多
所以我地都慢慢回復正常啦

同埋經過呢個半月
我地尋日傾計 開始搵到方法相處得更好
而且佢都覺得佢真係好愛我
覺得take a break 呢一步佢行錯咗
唔應該要我硬食

絲打可唔可以分享下點樣相處
點去愛人
我明白毎對情侣愛同相處方式都唔同
但我就係衰在唔識去愛，一直有錯既方式去相處
所以依家變返孤身一人
我仲好愛佢

恭喜你呀
雖然我唔係樓主 但之前有睇到你故事

恭喜你啊絲打！
希望我地都可以好似你地咁快啲過到呢個難關

我記得你啊！

今日我係屋企食到催淚彈，個刻只係諗起佢，我好想搵佢同佢講我冇事，但搵極都搵唔到佢

我發覺我冇左佢唔得，原來冇人關心自己係件好辛苦既事
我之前唔應該咁對佢既，佢一直咁關心我，但我就冇當個一回事，佢需要我個時我冇認真看待
原來係咁辛苦咁難受

尋日同佢傾左好耐，依家好似有d 機會
佢話之前俾左好多機會我，佢要再諗下先
我想趁依家做返好d,俾佢知道今次我會珍惜佢，珍惜依次機會
點樣表現多d 愛同關心佢
應該做d 咩先展現到出黎

咁又點先夠驚喜心絲
依幾日諗左好多野
有好多問題源於我先會造成咁
唔夠細心，唔夠了解，唔夠愛
以為唔出去搞搞陣就俾到安全感俾到愛佢
一直用左錯既方法去相處去俾愛佢

無論咩年齡既女人都係鍾意浪漫激情，你平時識唔識製造浪漫？

平時同佢既相處係咪好平淡，好少鬧交？

佢中意左第二個了

之前真係好少鬧交
新既相處方式就久唔久會鬧下
不過只係試咗3星期
未知效果點

lm
追緊條女，但感覺到佢比之前冷淡咗

有冇人試過唔搵佢一排睇下點？

應該會唔揾你....

我唔知你女朋友係咪感性既人，我就係男朋友同我講句我愛你，我就會好開心果d，唔知你女朋友係咩人，好難答你
如果少鬧交真係好易淡，因為太平淡，有時候兩個人相處要鬧下交，有d火花先可以幫段感情保鮮

可能佢當初都會因為我講而覺得開心
但我太錫佢成日講都變咗無感覺啦

宜家反而少講咗，物以旱為貴
答應佢試緊個新既相處方式
多返d談笑式既鬧交，平時做返自己唔好樣樣都咁包容
唔開心想嬲就講
反而宜家岀返d火花，者係佢嬲我又氹下佢
我嬲又迫佢氹下我咁幾有趣

但絲打可唔可以教下我點樣氹女友？

少鬧交好難無啦啦搵啲野黎鬧

Exactly! 呢樣就係我想講既野！同埋我想講，一個完全遷就對方既人，係會徹底失去吸引力，做番自己先可以展現自己既個性
一個百般遷就你既女朋友吸引d定係有獨立思考自主既女仔吸引d,我諗你都會有答案
所以我話一段感情有火花先可以保鮮

至於點樣氹女朋友，我要求好低只要你攬住我講句對唔住，我就唔會再嬲 我覺得要睇番你女朋友係鍾意d咩

我自己覺得又唔一定要話邊個食住邊個先至叫好，每個人都有自己想法，想人地尊重你，首先你都要先尊重人，點解要食住佢
大家保留自己想法，做番自己咪幾好，我同我男朋友都係有主見既人，佢有佢想法，我有我想法，有衝突果時咪傾囉，你就下我，我就下你，唔需要單一方完全遷就

你講得啱呀，我同男朋友都係十分獨立同有主見既人，但呢樣都係令到我地經常鬧交既原因
老實講啦，邊個食住邊個，都係睇邊個鍾意對方多d....如果我愛你多d既，你一定食住我，因為我怕失去你，自然就會乜都遷就你，俾你食住啦

女人唔愛就唔愛

你無情趣, 唔浪漫(唔一定用錢砌嘅浪漫)

我覺得要等佢諗通，佢諗唔通你做咩佢都唔鐘意。一隻手拍唔到出聲，點都要另一方肯努力。

利申：同巴打一樣ex淡左，仲努力緊

得自己一個改會好辛苦

我都努力學習緊點樣可以令一段關係唔好變淡
但有時會覺得好難
如果對方已經變淡左，好似做咩都冇用咁，因為對方未必會欣賞

如果有第三者/第二個出現
仲有冇機會挽救

對方覺得理所當然，當你努力為呢段關係努力時，佢一d 都附出，仲有時會逃避唔正視問題，淨係係對方唔好果邊諗。 但點解唔諗下點解大家當初一齊，真係一齊冇開心過咩，感情變 淡人人都遇到，點解唔努力一齊去解決。有時得自己一個努力，真係好無力

同男朋友一齊左就快一年
一直以黎佢個人都好唔主動
又唔中意同我傾有乜問題
前兩日我又係咁話佢唔主動冇交帶
然後佢就話想分開靜下
我話咁既然要分手就面對面出黎傾
佢話唔係要分 係想靜下
然後約左今日傾
我已經唔知仲可以點做

搵個FRD 3P增添感情
滴臘

有時候係自私到覺得自己貪新鮮感係無問題
如果有新人岀現而佢覺得佢好過你既話根本唔洗岀力都會輸

拍左7年半，佢話放唔低9年前既人

不過如果我改下佢又開心咁都無所謂嘅

覆錯位, 去睇#761喇

不過發現真係無機, 就放手喇. 勉強大家都唔開心.

其實會主動約我已經好開心係咪太簡單

多d攬下佢都得

Exactly
好似之前我男朋友追我果時，其實我都唔算好愛佢，但佢追我追左好耐，感動到我，同佢一齊果時，我都只係對佢有好感，想試下同佢發展

但到而家一齊左三年啦，明顯係風水輪流轉...我中毒深到不能自拔，如果失去佢，我會崩潰，不過又好彩我仲未失勢

其實無
我份人係日久生情果d, 佢係我身邊耐左，慢慢成為左我生活一部分，離唔開佢，講到底都係「習慣」

無帽係你講ga 姐。